[片] Interesting Facts about Hong Kong: Protests...

一位鬼佬youtuber
有講到香港居住房屋 同近期政治問題(少有無抹黑, 比較中立)
值得一睇

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

仲要齊心祝福

樓主無去遊行？ 咁撚得閒睇片